遼寧號航母實彈演習穿幫 塗改飛機編號充數

中共軍方首艘航空母艦遼寧號於近日首次進行實彈演練，但軍事專家從畫面中發現，艦載機殲-15的編號再次被塗改，暴露出配備遼寧號航母的戰機仍嚴重不足。軍方此種虛張聲勢的行為也再次印證，遼寧號離真正形成戰鬥力還很遠。

中共軍方近日首次進行了航母編隊實彈演習，但軍事專家發現，參加此次軍演的艦載機殲-15的數量僅有數架，且殲-15的編號被再一次塗改，以充數迷惑外界。

資深軍事研究員黃東表示，殲-15戰機的缺乏與其真實的數量，是〝中國特色〞的軍事機密，可正常操作的殲-15目前僅有4至6架。同時，殲-15的發動機仍使用着老舊的俄羅斯產發動機。

黃東在評論中寫道，首先之前已有國內網友說過，為免產量太丟假，海軍對殲-15編號大玩數字遊戲。每次邀請官媒記者上艦前，就把其中幾架塗上新編號，大擺空城計濫竽充數，搏取網上無數點贊，以壯〝強大軍容〞。

當然這幷非專門指殲-15，只是該機目前真正的服役數量，特別是常態化部署在遼寧號航母上可操作數量，從官方資料都可以知道只有個位數字。很自然地，假如有較高強度訓練的話，因維護保養而趴窩的數量還要增加，若再加上地勤人員水平等不利因素，只剩下4至6架能夠操作，絕對不會令人意外。

黃東此前披露，遼寧號航母存在三大致命缺陷，一、艦體自身壽命已過去一半；二、艦體存在極高的崩裂風險；三、艦載機遲遲不能形成戰鬥力。

殲-15戰鬥機技術不過關，無法正常裝備遼寧號航母。黃東說，只可惜最核心的戰鬥機不過關，甚至害死新飛行員，令艦機融合困難重重，拖了全艦戰鬥力生成的後腿。

美帝會唔知咩
你一演習就隻衛星跟住你啦

北洋艦隊

咁起多隻遼寧做乜
又用黎做冒險樂園啊

唔想講野

遼寧號實彈演習穿幫 中国或成最大贏家

好型的

用柴油，仲會識噴黑煙，

呢隻垃圾出過公海未

煙霧彈黎架

做其他國家演習訓練時嘅目標

俄羅斯產發動機>太行
太行垃圾到中國軍隊指名唔要

In 支那 we trust

海軍上將吳勝利表示：咪撚攪我 我唔想變鐵達尼

其實傾全國之力會唔會柒到咁
有冇可能係共狗自己迷惑人扮冇貨

外國人人都知共狗係紙老虎

極高的崩裂風險

拖返支那個時咪出過，

垃圾點改都係垃圾，掩飾都無用

支那用黎俾支那人打飛機
美帝就用黎問元老院要錢